(陰謀論)股市冧同流感有冇關係

點解幼稚園小學依加先黎停課
點解kay段錄音政府會即刻出黎解話
如果依加未公布都跌咁多,假設公布左會跌幾多?